action cam一問

睇中兩隻cam 主要諗住去旅行拍下片咁

Sjcam sj7 同埋soocoo s100 pro

請各位巴打俾個意見